做緊餐飲嘅入唻自爆今年加幾錢人工

自爆先, 公司計時薪, 舊年本身$48一粒鐘, 年尾驚唔夠人, 焗住加左$1, 年頭再加$1, 返全職一個月多左$500左右, 唔算多又唔算少
有冇ching好命啲?

公司無要求, 又近屋企, 落樓下返工, 仲想點, 車錢慳唔少, 瞓多兩個鐘當賺左
做住先啫
計埋勤工、獎金連毛搭屎一個月都有15000, 夠洗喇

做餐飲真係人生已完